認真 有冇Ching想搞個波聚？

有就say個hi好冇？ 多人就book個場

金鐘？

唔係喇 真踢波！

影唔影大合照？

冇女不了

影呀點解唔影

要影邊個敢黎

想鏟傷大家

樓主想同成班child登既細路踢？

屌你又啱 等陣出到黎成班00後就搞笑

你都唔想比人話蝦細路架

限翻個年齡 90後

其實波台手足係咪個個淨係講波唔踢波？

約瑞和街打交ok?

好出奇咩?
幾多肥仔唔踢波日日玩12個鐘FIFA

隨時奉陪

用球員做名個d通常好踢得波

靴仔

幫我叫曬個d咩 2和b 阿古獸入黎啦

依家跑2下都氣喘啦

屌我都係 但真心想踢波

咩區？

Prefer 九龍區啦

大合照去返金鐘影ok?